大中華膠，到你地出手的機會來了！！！

鳳凰衛視而家違反一中原則
泛民大中華膠做下野啦唔該！唔好等運到
學藍絲去港台示威咁，去鳳凰衛視示威
絕對唔係玩膠

根本和勇不分之餘，
大中華膠都要出手，
你地既定位係製造機會 令藍絲懷疑人生
順便吸下d淺藍選票 做大個餅
一定好過咩都唔做等運到

強烈譴責鳳凰衛視不尊種一中原則！

節錄:

女記者:Are you co-operating with China?
Trump : Who're you working for? China?
女記者 : NO I'M WORKING FOR HONG KONG
Trump : Who're you with?
女記者 : HONG KONG PHOENIX TV
Trump : Who was that? China?
女記者 : It's based in Hong Kong

[一中原則] 共媒鳳凰衛視記者被Trump問及香港是否中國一部份 女記者:No